精力太旺盛但女朋友比掂唔比搞

一星期有三四日過黎我到訓

好辛苦

係佢面對打飛機

結婚

搞男朋友

霸王硬上弓

𨳒撚到佢閪都爛啦仆你個街上嚟瞓唔俾砌你老母當你屋企係酒店呀依家

叫佢幫你劣鳩，再慢慢教佢用口

係佢面前屌公仔

襯佢訓左夜晚幫佢打飛機

一路渣波一露打飛機，比佢知道你好可憐，就會成全你

𨳒撚到佢閪都爛啦仆你個街上嚟瞓唔俾砌你老母當你條女係雞呀依家

btw係佢面前打飛機 J其他女
佢都係無動於衷就

唔好比佢過黎訓

搵外援